其實香港創科基金果500億做左啲咩出嚟呀？

[回帶]
Animoca Brands素來會從外國購買卡通版權，包括Hello Kitty及櫻桃小丸子等，笑言如果是「Hello Kitty教做八段錦」，或會令成本提高。

屌你， 用少少創意得唔得呀香港

用腦魔教你做八段錦啦屌9你， 又慳成本又創新又本土

河套創科園先耗200億 減走200億先

政府解釋$4000不設網上申請原因：IT會拖慢推出計劃的時間

係1000億
俾左大陸科研人員買左白石角既豪宅

x2

關你咩事姐

出糧...I T 部同局長 人工好貴

八段錦呢D垃圾根本由佢失傳好撚過

冇e五千億做下樣 祖國點用香港做白手套買美國高科技？
唔買美國貨 邊有得拆？ 唔拆又點抄 唔抄點2025先？
咁大既成就 你居然睇唔到？

施主，你已悟出真理了

唔分錢出黎，點會有咁多人幫手遊行維穩

4000蚊都要print份表出黎人肉處理

科學園果d乜鬼創業計畫先得果6皮 仲要交租俾番佢
買鹽都唔咸仲話支持科創

人肉處理= 快啲

講得好岩